市民從科學角度反駁專家必使之啞口無言

何栢良冀市民以科學考慮是否接種疫苗，勿將安排政治化

有市民回應指未必每個人都需要打疫苗，有啲人本身免疫系統已有足夠能力清除病毒之餘唔會出現嚴重病徵

而且疫苗必須經過極嚴格嘅程序去保持其品質，稍微有任何程序上嘅出錯都會導致疫苗受污染或變質，而疫苗生產商對品質嘅控制係外界無法監察

另外亦有不少接種後出現嚴重副作用甚至死亡嘅個案，因此市民質疑同一批疫苗是否適合大部份人嘅體質

係未知自己是否需要，及未知副作用同死亡風險前提下決定唔打，夠曬科學，當中亦無需要考慮任何政治因素

市民對作為專家嘅何柏良為何覺得「拒絕疫苗」一定係基於政治因素表示難以理解 ....

專家何柏良聽完呢位市民嘅回應後必定慚愧，無言以對

其實出街問下，大部份嘅香港人都會好似以上個位市民咁回應啲專家 ....

所以唔好以為專家就一定理性科學，市民就一定將所有野政治化，陰謀論化 ....

但你點知道你就係嗰啲人？飲武肺口水 中一次試下好返之後跳唔跳得高過10cm？
QA問題/副作用先係最大問題
利伸：唔打

發覺啲高官或專家評論市民對某樣野嘅取態時多數歸因為「政治化」或「陰謀論」，但事實好多時係市民有經過理性分析

所以我懷疑佢地係咪有啲 metal illnesses 或 disorders ....

但你亦都唔知打左係咪衰過唔打

係未掌握足夠資料前決定唔打先係理性科學

專家表示駁唔到 ....

專家其實唔係唔知 但係形勢所迫唔通叫你哋唔好打

若有香港人死於疫苗引致嘅副作用，佢地就係幫兇

其實使撚同黨共政權講咁多道理？佢有同你講道理咩？
我就係唔撚信你，所以唔撚打，係咁多！唔信就唔信，正如黨共唔撚信任市民一樣，根本冇討論空間！

其他人打哂 我咪唔洗打囉

可惜閣下代表唔到大部份香港市民 ....

咁咪要多d連登仔打疫苗去承全你

唔打

你自己試支那苗先啦專家

mental

我唔需要代表大部份市民，只代表自己已足夠，我唔撚信支那共產黨，就咁簡單！

誠實豆沙包

唔一定
可以非連登嘅人去打 所有連登嘅人就唔打 一樣得架啦

對醫療專家同藥廠永遠都要保持最高警戒

2者成日夾埋貪污

唔知點解我覺得松泰一定會打 ！ 仲會一家大細添

唔相信支那已經好科學

唔洗講其他野